我依家可以大大聲同你講，收皮啦林早泄

我屌你老母阿

一直都可以大大聲講，反正佢當睇唔到